"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[943],{943:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5be6\u65bd\u9838\u810a\u690e\u56fa\u5b9a\u6cd5\u4e00\u5b9a\u8981\u4fdd\u6301\u60a3\u8005\u7684\u982d\u3001\u9838\u3001\u4e0a\u534a\u8eab\u6210\u4e00\u76f4\u7dda\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u8005A\u4ee5\u300c\u80f8\u9aa8\u810a\u690e\u56fa\u5b9a\u65cb\u8f49\u6cd5\u300d\u7acb\u65bc\u6eba\u8005\u8eab\u5074\uff0c\u5de6\uff08\u53f3\uff09\u624b\u524d\u81c2\u7dca\u8cbc\u65bc\u6eba\u8005\u80f8\u9aa8\uff0c\u624b\u638c\u6258\u4f4f\u6eba\u8005\u9874\u9aa8\uff0c\u53f3\uff08\u5de6\uff09\u624b\u524d\u81c2\u7dca\u8cbc\u65bc\u6eba\u8005\u810a\u690e\uff0c\u4e94\u6307\u5f35\u958b\u7dca\u6258\u4f4f\u6eba\u8005\u982d\u90e8\u6795\u9aa8\u8655\uff0c\u96d9\u81c2\u593e\u7dca\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u9577\u80cc\u677f\u7684\u56fa\u5b9a\u5e36\uff0c\u7531\u4e0a\u5f80\u4e0b\u4f9d\u5e8f\u7d81\u4f4f\u80f8\u90e8\u3001\u8170\u90e8\u3001\u81c0\u90e8\uff0c\u53ea\u8981\u7d81\u7dca\u8eab\u9ad4\u5c31\u597d\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u9838\u690e\u53d7\u50b7\u60a3\u8005\u61c9\u63a1\u7528\u5fa9\u7526\u59ff\u52e2\u4ee5\u6e1b\u7de9\u50b7\u52e2\u60e1\u5316\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4fdd\u5b58\u751f\u547d\u3001\u9632\u6b62\u810a\u690e\u640d\u50b7\u3001\u7a69\u5b9a\u810a\u690e\u3001\u642c\u96e2\u6c34\u9762\u3001\u5118\u901f\u9001\u91ab\u70ba\u6c34\u4e0a\u810a\u690e\u53d7\u50b7\u65bd\u6551\u539f\u5247\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4f7f\u7528\u300c\u80f8\u9aa8\u810a\u690e\u56fa\u5b9a\u65cb\u8f49\u6cd5\u300d\u6642\uff0c\u6551\u8005\u61c9\u5438\u4e00\u53e3\u6c23\u4e0b\u6c89\uff0c\u7ffb\u8f49\u6eba\u8005\u6210\u81c9\u90e8\u671d\u4e0a\u6642\uff0c\u4e26\u501f\u52a9\u6c34\u6d6e\u529b\u4fdd\u6301\u6eba\u8005\u8eab\u9ad4\u5728\u6c34\u5e73\u9762\u7ffb\u8f49\uff0c\u56fa\u5b9a\u4e4b\u96d9\u624b\uff0c\u4e0d\u53ef\u9b06\u958b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u64cd\u4f5c\u810a\u690e\u640d\u50b7\u52d5\u4f5c\uff0c\u5165\u6c34\u6642\uff0c\u5fc5\u9808\u4f7f\u7528\u201c\u975c\u614b\u5165\u6c34\u201d\uff0c\u4e0d\u53ef\u8df3\u6c34\u9020\u6210\u6c34\u82b1\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6d77\u908a\u6dfa\u7058\u767c\u73fe\u6709\u985e\u4f3c\u9838\u690e\u53d7\u50b7\u6eba\u8005\u8db4\u5728\u6c34\u9762\u4e0a\uff0c\u61c9\u7528\u54ea\u7a2e\u56fa\u5b9a\u6cd5\uff0c\u5118\u5feb\u5c07\u6eba\u8005\u5e36\u96e2\u73fe\u5834\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u624b\u593e\u677f\u56fa\u5b9a\u6cd5"},{type:"F",content:"\u9838\u984e\u56fa\u5b9a\u6cd5"},{type:"F",content:"\u80cc\u5f8c\u56fa\u5b9a\u6cd5"},{type:"T",content:"\u80f8\u9aa8\u810a\u690e\u56fa\u5b9a\u65cb\u8f49\u6cd5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u8005A\u3001B\u3001C\u4e4b\u6551\u63f4\u4f4d\u7f6e\u4f55\u8005\u6b63\u78ba",answers:[{type:"F",content:"\u6551\u8005A\u3001B\u767b\u4e0a\u6c60\u5cb8\uff0c\u6349\u7dca\u677f\u982d"},{type:"F",content:"\u6551\u8005C\u5728\u6c34\u4e2d\u6349\u7dca\u677f\u5c3e"},{type:"F",content:"\u5408\u529b\u4e00\u62c9\u4e00\u63a8\uff0c\u5c07\u6eba\u8005\u53ca\u9577\u80cc\u677f\u642c\u5230\u6c60\u5cb8\u5730\u9762\u4e0a"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u9838\u810a\u690e\u56fa\u5b9a\u6cd5\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u80a9\u95dc\u7bc0\u3001\u9ad6\u95dc\u7bc0\u652f\u6490\u6cd5"},{type:"F",content:""},{type:"F",content:"\u624b\u593e\u677f\u56fa\u5b9a\u6cd5"},{type:"T",content:""},{type:"F",content:"\u982d\u3001\u984e\u56fa\u5b9a\u6cd5"},{type:"F",content:""},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u57df\u5e38\u767c\u751f\u9838\u690e\u53d7\u50b7\u539f\u56e0\u662f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6cf3\u6c60\u6c34\u6df1\u4e0d\u8db3\uff0c\u8df3\u6c34\u6642\u982d\u649e\u6c60\u5e95"},{type:"F",content:"\u6c34\u6fc1\u4e0d\u6e05\uff0c\u8df3\u6c34\u649e\u5230\u6c34\u4e2d\u969c\u7919\u7269"},{type:"F",content:"\u8df3\u6c34\u4e0d\u614e\u649e\u5230\u6cf3\u5ba2"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u8655\u7406\u6c34\u4e2d\u9838\u690e\u50b7\u5bb3\u6642\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u975e\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u76f4\u63a5\u5c07\u50b7\u8005\u7ffb\u8eab"},{type:"F",content:"\u907f\u514d\u5728\u6c34\u4e2d\u5287\u70c8\u6643\u52d5"},{type:"F",content:"\u4f7f\u7528\u6574\u7d44\u6d6e\u6c34\u64d4\u67b6"},{type:"F",content:"\u4f7f\u7528\u6c34\u4e2d\u9838\u690e\u56fa\u5b9a\u8853\u3002"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=943.0354b6b2.chunk.js.map